中方感謝日方在貨輪沉沒事故中積極搜救和妥善處置

中方感謝日方在貨輪沉沒事故中積極搜救和妥善處置

在北京，外交部發言人耿爽說，受風暴影響，一艘巴拿馬籍貨輪上星期六在日本神奈川縣附近海域沉沒，船上7名中國船員中1人獲救，6人死亡。耿爽說，事發後中國駐日本大使館，立即啓動應急機制，向日方核實有關情況和探望獲救船員，並為中國船員家屬善後，提供協助，中方感謝日方在事故中，積極搜救和妥善處置。

rthk 2019-10-15 16:24:23

皇天擊殺

又唔係唔知果度有風, 都照行, 唔規劃航程, 中共視人命如土介, 死不足惜, D貨緊要D, 照行, 最後連人帶貨沉沒大海

仲要浪費D人資源去拯救

係咪公海？

巴拿馬籍貨輪
中國船員